大家覺唔覺得政府係為咗戒嚴 開始做嘢？

戒嚴好明顯係劇本之一

覺
玩晒全港之後名正言順 美其名為你好所以戒嚴

香港就咁玩完
壽終正寢

深圳嘅人就係喺大量監控下獲得幸福感嘅